Holdfast Nation at War

點解一隻咁好嘅Game冇人討論，而且冇香港人玩？
佢打仗都幾真實，又唔會好似無雙咁割草式殺人
入邊有好多唔同嘅職業

都有玩過下，不過好快悶

多人d 識既人好好玩